如何習慣一個人

求教

興趣我係有 但自己一個人做 都係好悶

Pish

連登有愛嗎？

打完飛機咪訓 訓完再打 慢慢就會習慣

我唔想咁

連登大把gay巴 你可以揾佢地

gay唔緊要 做到朋友就得

我中意彈結他唱歌 有冇同路人

其實有冇可能同連登巴打做現實中嘅朋友

其實我係咪應該開喺感情台？

但我又唔係想揾女朋友 只係想揾朋友

有冇巴打可憐下我

救命呀

留電話比我

放低tg啦

同你做真實朋友

benma342

你係咪㗎你

我冇tg 要留留電話

電話咪姐係自爆

我都係岩岩先dl tg